好想學急救

等唔到紅十字11月先考試
仲有冇人組隊學急救？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

我每個post 都會咒一次：
黑警死全家

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

推

現場臨時記唔實，唔記得點包？
簡單啲
出血->洗傷口（清水 生理鹽水 粉色藥水 黃色藥水（dirty傷口） 後兩者有人有機會過敏，不過因為tg關係 大家多數只持有水同鹽水 夠做）（眼只用清水或鹽水））->抹乾->撻塊乾淨敷料上去，毛巾、敷料都好（紙巾唔好太耐，禁到傷口完全止血乾哂，會痴左啲屑上去 ） ->膠布膠紙（最好醫生膠布，大家可以順便寫律師電話上去）等痴實敷料 上、下打橫兩條就ok

骨折->唔好郁佢

除非狗仔殺到埋身，咁樣下半身骨折都要帶佢走（杏林建議）（頸、脊椎骨折除外），送出場外求醫。

出血
洗乾淨，止血

骨折
唔好郁

除非你搵到導師/食左本書嘅人/現職醫護教你，否則唔好諗太多
三大目的
保存生命
防止傷勢惡化
促進傷口復原

止血，唔郁傷口✔️

組隊報都要一個月之後先學得

之前拯總學 速成班黎

我都想學

拯總果個真係好雞 最起唔會教你點應對催淚彈

記得第一堂已經分組包手包頭
零理論堂

出去報返個啦 拯總個急救證書出到去冇用

利申 未考

利申 未報出面既急救證書

需家最早都要12月
學定無壞既

屌你喇 勁垃圾